嘻嘻嘻...原來第一次拍拖係咁sweet

小弟34歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係譚X三X做樓面...

我同佢係交友tinder識..傾左一個星期whatsapp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係whatsapp拍左兩日拖..就出黎見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左張百住現金卷我話係見面禮物..之後佢同我去左夾公仔..夾左好多好多....差唔多夾左$2000蚊...之後佢問我有乜見面禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone...之後我就同佢出左部iphone x...重買左個米奇老鼠case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野omakase...食左$4000....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係肥花 bid左幾隻ps4 game諗住成個中秋連假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上肥花同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個whatsapp俾佢,同佢講miss you) good night...之後佢sd左個whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左2個月糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出黎問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 )

btw, 今日whatsapp係唔係死左server?
完全收唔到whatsapp

你無拖拍唔明架啦

個個月都有人第一次拍拖

Ching ho ball

開學啦 作文番學校作啦

又回帶

晚晚都有人扑野添

Ching你都加油喔

34啦，今日返早岩岩放工

真人真事

舊到篇野

昨天發生

1分

Ching 你收到whatsapp

多d出街啦，唔好葡萄得我

抄撚到 無文出咩Ching？

你個大仆街

你呢D雞蟲唔會明拍拖有幾sweet

ok

唔悶?

廢文都有廿個好評

拍拖點會悶

話你回帶呀

葡萄撚

回帶西

準備屌西就有

新會然覺得好熟

ching 你都唔好上咁多連登快d脫毒

睇到厭啦

日日都有人拍拖扑野架啦
唔好葡萄

有女怕咩毒

閱

冇理由嘅
都未到聖誕節

一年容易又中秋

點解send唔到message

我都明有女就唔想再毒

聖誕節係時候可以破處啦

…………………………………………

問題一:求樓主一個月人工？

舊到唔記得

當溫故知新

You are blocked

唔好sd咁密呀
會嚇親人
個女仔諗緊點覆同唔知覆邊句
利申：我同佢一齊

嘻嘻嘻

岩岩加左200
下個月有1萬7啦
可以食豪D

ching你係唔係回錯文

改得幾好 ，之前嗰啲改到錯漏百出

有冇巴打話我知樓主係假膠

無理由，尋日出街仲係好sweet

唔好咁啦，第一次拍拖唔想戴帽

真人真事呀 ching

唔係假膠，係處男

得啦，你當我真心膠啦

我都希望你快d有女朋友

多左喇

中文老師俾0分
歷史老師俾100分

次次睇都笑

十卜ching

我係唔係唔應該whatsapp得咁密？

愛情既野邊有得俾分架

第一個做既人

第二至N個做既人

睇返同佢whatsapp既對話我都甜笑

謝謝 ching

點解呢排咁多回帶post

拍拖都唔俾 ？

中秋特別多人想拍拖者

可能因為有新會然加入

利申:新會然

hi 新會然

我邊好似你夠膽玩交友app

試下無壞架ching
你都想好似我咁有女朋友架

樓主咁叻仔，果斷正皮

我唔係冇試過，而係我次次試都係遇到金融g or美容g
恭喜你，希望你嗰WhatsApp快啲好返啦

X仔X面有男工既咩？ 0分重作。

大家都加油喔

ching 你個名咁霸氣，有女都唔撚屌
呢d app唔岩你架

三哥有架
假膠就過主啦

咁有冇其他app推介

善用muti media 加分

漏左是咁的呀 零分

見到嘻嘻嘻都知咩事

coffee meet bagels 啦
d女比較豬d
因為無sales,美容雞
條條女都係堅既賣剩蔗
睇下你搵唔搵到寶

你個whatsapp用唔用到？

抵你窮到仆街

多謝巴打
準備部iPhone XS先

ching你又係岩岩拍拖呀？

中秋前未有新iphone呀
你睇埋note 9邊到多野送好d
衛訊好似送緊line公仔case
咁可以慳返2百蚊

多謝提供寶貴意見
between，中秋去邊度賞月好？

約完佢食飯上你屋企見下家長

緊係去銅鑼灣parklane酒店book定房啦
住客可以優先有位，係skype吧飲支紅酒，
差唔多就可以返房開波玩iphone啦

咁快見家長？
ching你識唔識拍拖架

嗰日唔係應該賞下佢嗰月好啲

諗起my bb個月都扯

係咪溝左三哥D懶肉阿姐

悶唔悶d

阿媽話唔好同同事拍拖，好麻煩

利申：全公司得我一個男，可能女同事比較怕醜，無同事同我傾計，平時都係自己一個人上連登

拍拖都有分悶唔悶？
初戀黎架

回帶閪好心跳樓死咪阻住地球轉

你咁口臭既？
岩岩食完酸辣同大白呀？

34歲兩個月人工得萬6
0分

見到嘻嘻嘻...已經估到係呢篇文

個個月都回一次帶 悶唔悶

3/10

ching你又搵幾多？
你有無女朋友呀？

拍拖既野，邊有咁易估

邊到回帶？
溝女既野你識條鐵咩

你春袋漏水，擔心自己先啦

回帶都可以幾百正皮

各位ching支持我有拖拍
好事黎

原來呢期興呢篇

中秋啦，要團圓

點解篇野好似長左咁

樓豬老母比狗屌 （比樓豬屌）

悶唔悶呀
俾啲新意啦屌

傻仔

開學有新會然未睇過

ching 係唔係未訓醒

阿仔 Hello👋
你都有上連登？

初戀邊有新意架

Hello 聰明仔

尋日既事黎